咁凍真空俾啲衫磨到lin都硬哂

好正

旗都扯埋

Gay

男朋友話咁凍會鳩縮，成日唔肯同我扑

halomoto

你硬到咪扑返佢囉，扑到佢硬